台灣人角度看香港抗爭

去年反送中期間有兩件事讓我印象深刻，一件是台灣有媒體報導，香港人來台灣五金街買口罩，寫得有點太過詳細。那之後的一週內，香港人從台灣回去就開始被查行李。另一件是理工大學圍城，有人從路橋逃脫的影片流出之後，那條路線馬上就被港警堵住。

不管你有什麼正當的理由，救援行動就是必須低調 。林榮基一定也很清楚。這也就是為什麼我徹底看不起雞屎黃白，你們是用別人的生命風險在炒你們的政治資本，我真的很想直接扔這些混蛋下地獄。

啱

你死開啦左膠

熱狗黎

左膠自己又冇落場？咁易上網既？

咩係雞屎黃白

政黨
時代力量、台灣民眾黨